「集思廣益」 點簡？

集思廣益
女A: 小女人，有啲野蠻，成日發脾氣，日常生活要成日擔心佢比人呃，呢樣做唔到果做唔掂，間唔時都會準備驚喜 價值觀差好遠 成日講都唔明 講整都唔通 但對人真誠 樣中，身材中

女B: 大方得體，識得遷就，未去到千依百順，不過都差唔多，個人獨立，自己可以搞掂自己既野，出得廳堂 入得廚房，經常整飯盒又準備驚喜，大家好岩傾，價值觀又好相同，一點即明 。樣中上，身材中上

A定B??

反應熱烈有追加

揀你老母西

仲使乜揀？梗係B 啦

揀你老母西 咁大個人唔識得一腳踏兩船?